向全世界求救

唔係蒙面法
係緊急法啊
蒙面法啲人仲可能話其他國家都有但重點係政府引緊急法但係話香港唔係進入緊急狀態但係佢可以繞過所有立法程序一秒立法啊